Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年9月 至 年10月)
Slug: new-developers-2022-10
Date: 2022-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Abraham Raji (abraham)
  * Phil Morrell (emorrp1)
  * Anupa Ann Joseph (anupa)
  * Mathias Gibbens (gibmat)
  * Arun Kumar Pariyar (arun)
  * Tino Didriksen (tinodidriksen)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Gavin Lai
  * Martin Dosch
  * Taavi Väänänen
  * Daichi Fukui
  * Daniel Gröber
  * Vivek K J
  * William Wilson
  * Ruben Pollan

祝贺他们！

